廢老 一定要坐關愛座？想坐咪去頭等啦

收工辛苦趕上東鐵 紅磡上車 車廂都幾多空位 見到個後生仔 坐係關愛座 冇問題 大把位 坐邊都得 點知有位身體健壯 得幾條白髮嘅廢老 行去後生仔面前 指住窗貼住 優先座 屌 後生仔即刻企起身 屌 成車大把位 真係以為你專屬阿 坐低係度睇片仲要大大聲播片